Smartone cut台問題！JJ插熔岩！

我今個月完約，但我要返澳洲趕頭趕命，唔記得打電話去cut台。有冇巴打知道cut台可唔可以用電話cut，唔洗親身落門市？

推！求救！人在澳洲

email佢地問囉

推！

屋企人可以幫手打電話，或者我唔介意打長途電話。Email佢地會覆咩？電話好似快啲。

推

咩意思呀 你唔想再keep個號碼?

轉去自由鳥最平嗰個plan先，自由約

係吖，唔用啦

然後再cut自由鳥？

可以

試下網站 online CS 幫唔幫到你手啦

可以？如果係就好

好的